(大量J圖) 發夢琴晚好多好正嘅女義士

好撚正呀J死我啦
一路發夢一路扯

自推

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

圖呢

比十秒你 圖定老母

已射 thx

圖你老母呀

其實講左好多次

pish

想睇伯母張圖

著晒緊身tee 之後話好熱
所以要著熱褲

真係唔知背心熱褲咩心態

絲唔該保護好自己，帶返自己嘅gear。好多巴要讓身上嘅裝出嚟分比佢地，搞到係咁吸tg

光復香港 時代革命

著鬆身衫褲啦，而家唔係做yoga

但你呢個標題只會得巴打入黎

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

分狗狗心擾敵戰術

好撚正呀
唔知驚犬有無扯旗

可以一戰

老老實實 自已作為正常男人 見到班女露哂大波 長腿出黎好難唔望
有啲仲要彎哂腰搬野

唔該班女著番密實啲

扯住旗唔怪得射到周圍都係

老老實實有冇手足發完夢順手食埋

絲打都會睇女

有絲出動到吊帶咁激進??

所以狗狗都要射精了

diu lo mo
佢哋呢班港女嗌乜撚野熱
短衫短褲一個胡椒收哂你老母皮啦
我入面著裙（方便扮shopping）出面笠撚住成套防水戰衣
焗到濕閪哂都未出聲
仆街

一定有
發夢識得唔少狗公扮出去光復食女
利申：青頭仔

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

呢樣真 無裝唔好上前線
真係好大負累

我都見撚到 吊帶衫加短褲但又笠撚住個頭盔護目鏡
究竟係做緊乜撚野 想一巴車埋去

一字膊都有呀

唔講以為港女刀槍不入

不過港女真心勇，女中豪傑

勇到咁又點 一野俾人收皮
毫無作用可言
d狗又唔會受美人計

唔洗[member] 啦

隨手食埋大隻仔仔幾正

收兵
引狗公望

都唔係無用

佢地令好多人血液集中埋係一處

防止流血過多

都係一項貢獻

分晒心 平時都唔覺咁多大波妹
升球大墊再著緊身tee真係

我可以話你知
撇除武術底子
就算係full gear既女義士
空裝既巴打都已經制服到你

成日見到啲熱褲背心露腰妹係附近彎晒腰咁真係好難忍住唔望下
明明我專心砌緊鐵馬架 各位絲打唔好搞到我地想砌其他野

著返密實啲 保護自己

用碌鐵棒同狗棍切磋下

講左好多次
有士氣buff

大力啲

推

引起驚犬注意力
上面射真槍 下面打手槍

好多都legging 緊身T 露肚臍露溝

我見佢哋著短褲，又要包保鮮紙，好辛苦
同埋再唔可以化少一日妝，見到幾個啲妝溶晒。
不過其實都好多女仔識包到實一實先上前

增加士氣
講真，見過低胸，大波，短褲，戰鬥力即刻大增

士氣up
真心

唔該大家提下身邊女仔朋友着少啲比驚犬J

無錯！
唔係嫌棄你地
只係吊帶熱褲留番同我食飯先著
唔該

走啦仆街

可能開始打算尻行，
點知去到最後忍唔撚住衝上去幫拖

推
真係好重要

救樓主老母
示意圖

仲有最正嗰張